拎菲律賓大學學歷見工犯法？

雖然國力執左，但之前好多人讀過喎，但報紙又話佢假，但如果我真係讀完拎黎見工，依家犯唔犯法先？！算唔算假文件。

好奇問下

你知唔知咩叫假文件？

假文件係你冇讀過嗰間大學而提供一張寫有嗰間大學名嘅學歷證明

問題依家check到話佢比學生兩個月畢業仲唔係假？？

你既智力唔怪得要讀呢d大學

但個證明本身係假呢，姐係國力單野，兩個月學士八個月博士咁

夜晚訓唔著，討論下姐

姐係唔當假？

閣下咁既智力
真係廢事塞錢入你袋

唔犯法 但唔會請你囉

有時，只係滿足規定

英聯邦體制國家規定

問下姐，咁流既都可以當真？

假膠post就咪出啦

連登d討論質素真係痴撚線

假設下都要俾人屌

屌係屌佢假設得on9

乜野假先？

同埋，你所講既假文件，即係邊一份？

畢業證書羅。。成個課程佢都鳩fingfing兩個月但係畢到業，又back date又剩仲唔係假

咪係，成班都唔理性討論